體壇肺炎確診／未確診個案集中討論區

確診
NBA
Utah Jazz：Rudy Gobert, Donovan Mitchell
今朝傳過嘅Emmanuel Mudiay後尾發現係誤傳，最新消息Jazz應該得呢2條友中（兩大球星）
NBA全面暫停直到另行通知，處理方法可以參考以前因為人工問題短賽季

Fiba
皇馬籃球隊：皇家馬德里籃球隊一名隊員確診，問題係佢地同足球隊共用同一個體育中心
歐洲男子籃球聯賽以及國際籃球協會同樣即時暫停所有賽事。

意甲
蛆狗 ：Rugani
早兩日同全程係更衣室唔著衫影相+一齊坐飛機+同牙朗食過飯
森多利亞：Manolo Gabbiadini
1個鐘前確診
意大利政府早前已下令，包括意甲在內，全國所有體育賽事暫停至4月3日。

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
高危／未確診
英超
李斯特城：英超球隊李斯特城領隊羅渣士確認，陣中三名球員出現新型冠狀病毒病徵，羅渣士無透露哪三位球員出現病徵。自己估了
未停賽 但應該唔遠

西甲
皇馬：上面講左，而家成隊都要隔離，因為佢地係共用訓練設施，即係GYM房果D
西甲賽會就表示，是關注到皇馬旗下有籃球員確診，其他球會亦可能出現個案，決定暫停兩周賽事。

希望個ｐｏｓｔ唔好有咁多頁

今日體壇真係大鳩鑊...未來幾日真係唔想越見越多case

UTAH呢14日嘅賽程 2大帶菌者周圍飛 打左好多場波
高危人士有3月10號同Gobert對位嘅og anunoby
其中塞爾特人同速龍都係今季東岸top幾強隊
nba真係有機會一次過收皮

好撚痴線，呢次真係冚球剷

CLS 真係多得班死共匪唔少，死冚家落地獄啦屌哂佢哋老母祖宗十八代呀

痊癒出院嗰批人有冇咩後遺症而家

李城傳緊係華迪同捷維爾

乜撚野蛆狗丫屌你老母
人地中左招仲咁講

仆街支那！

Breaking: MLS announces the league is suspending the season for 30 days because of the coronavirus pandemic.
美職宣佈暫停30日

賭仔惡夢呢鑊真係

如果NFL停左美國係咪會暴動

我屌

MLB睇黎係咪都要遲開季

nfl9月先開季

好似有排都未開NFL

大陸今次想一獲搞撚死NBA
以後大家冇波睇就可以睇中國CBA

推呢個

The NBA season is likely to resume, and the league has options, per
@HowardBeck
:

Games could return in April and possibly go straight into the playoffs, or the league could push the entire calendar back

死鬼佬表示 唔撚驚 重會打返

source?

應該冇source d人估估下only

點睇格雷應該有份 影都唔見埋

德乙漢諾威
Timo Hubers同Jannes Horn分別12/3同13/3確診武漢肺炎, 整隊漢諾威要隔離14日

【武漢肺炎】隊報：歐洲國家盃順延至2021年舉行 ｜ 體嘢報道

閱讀全文：

根據法國《隊報》的消息，歐洲足協將下週二和55個成員國代表的會議上，宣布暫停今季歐聯、歐霸賽事，而原訂於今年6月舉行的歐洲國家盃則會被推遲至2021年。

未官方

據英國《BBC》報道，在聯賽延期後，阿仙奴的球員及職員皆沒有接受武肺病毒測試。該報道指，目前只有不足五名的阿仙奴球員正在處於自我隔離狀態，原因是在對陣奧林比亞高斯的歐霸盃賽事中，這些球員曾在球員通道中與馬連基斯接觸過，另外有部份阿仙奴職員亦需要進行隔離。據指阿仙奴方面已經對阿聯酋球場進行全面清潔，只不過一眾隔離的槍手球員及職員並沒有接受病毒測試。

阿仙奴球員的14天隔離時間將會在周四結束，球隊在周六作客白禮頓的聯賽將會如常舉行，至於未有受影響的球員就已經在周二繼續正常接受訓練。

真

葡超stop

我唔想睇到利拎冠軍喎
唔該腰斬左佢 下年再踢過

一早要停啦，尋晚利記入波球迷仲喺度攬

On9仔你收皮啦

lm

全球今次反大陸啦

年年去中國掘金
今次暫定比賽咁多日一次過輸返之前賺左的錢

呢個武肺係咪已經勁過世界大戰?

UEFA has postponed the UEFA Champions League round-of-16 second leg games scheduled for next Tuesday.

Manchester City were due to host Real Madrid C.F. and Juventus were due to take on Olympique Lyonnais - OL.

《Telegraph》記者Jason Burt報導，某英超球會有三名球員出現明顯的武漢肺炎病徵，預料明天有正式測試結果。目前英超賽會正面臨巨大壓力要暫停一切賽事，而不只是閉門作賽。

係咪keep 住updates

bookmark 先

Now 岩岩仲播緊Mudiay中招

加比亞甸尼確診

麥拿侖有職員測陽性 自行退出F1澳洲站

起碼去到1001

好似話古天奴都中左

亞迪達中咗

有冇人知係咪fake news..?

433話係fake news

Manchester City have confirmed a unnamed first-team player has been quarantined over coronavirus fears.

The Premier League champions have refused to confirm the identity of the player, though Standard Sport understands it is defender Benjamin Mendy.

A member of Mendy's family is suffering symptoms of “a respiratory illness", with the France international having now been tested for Covid-19 and is currently in self-isolation.

曼城證實有個一線球員中招 多方面消息都話係文迪

Chelsea men’s team player Callum Hudson-Odoi had a positive test result for Coronavirus returned this evening. Chelsea personnel who had recent close contact with the player in the men’s team building will now self-isolate in line with Government health guidelines. These will include initially the full men’s team squad, coaching staff and a number of backroom staff.

英超冇一隊無辜

唔識睇英文?
講緊文迪test緊同自我隔離 因為佢有位家人疑似中招有病徵

Hudson Odoi 中左

有冇達蛇中咗嘅source

英超好撚大件事下

官網

#ALERT 英超車路士翼鋒赫臣奧度爾確診感染新型冠狀病毒 (3/13/10:08)

10pm
@PremierLeague
announce that games will continue this weekend.
10.17pm
@Arsenal
announce Mikel Arteta has tested positive for Coronavirus.
10.40pm
@PremierLeague
announce an emergency meeting tomorrow about future fixtures.

Arteta took training on Tuesday with the whole squad and started to feel ill on Wednesday. He was tested and positive result came through tonight. Club is now effectively closed, while they work through who he has come into what is considered close contact.

英足總真係好撚廢

宣布完冇事17分鐘後達sir就確診

DLLM聽日先meeting
到時又唔知幾多個已經中咗

As reported elsewhere, there's not believed to be any link between Arteta's case & that of the Olympiacos owner.

Chelsea have confirmed that Callum Hudson-Odoi is 'doing well' despite testing positive for Coronavirus. He displayed flu like symptoms on Monday and has not trained since.

最搞笑既係
中左都係唔帶口罩
究竟班on9鬼佬有幾憎口罩？

咁中唔中足總都控制唔到嘅

其實球員中左,康復之後仲點踢波?

其實都未有STAT顯示康復會得返幾成功能之類 重做唔做到運動員其實冇人知

有啲人病徵輕微㗎
所以先瘋狂播毒都唔知

【#體嘢突發】

羅馬《信息報》（ Il Messaggero）指歐洲足協要求 #國際米蘭 及 #羅馬 退出歐霸盃，但被拒絕。兩隊因為武漢肺炎擴散，未能如期進行對 #基達菲 及 #西維爾 的16強賽事。

呢單勁撚弱智

係咪判佢輸3:0

尋日Old News
兩隊意波意思係你一係取消
點解要佢退

根本根深蒂固戴口罩唔係辦法，政府都咁講就信，其實好多人仲係相信緊政府

係我哋不幸地有個咁嘅政府先學識政府係專門出嚟呃人

03年有冇運動員中咗沙士？

沙士歐美都冇事

沙士未到歐洲已消失
所以冇事

華人地區冇運動員中？

亞洲人樣戴口罩係外國會比人一拳一件 真心on9
要衰一次先知既呢D
香港人係衰過SARS先知 even D藍C幾智障都知 呢樣野佢地都唔撚信政府

印象中好似真係冇
醫護死就好多
同埋大陸人又死左一堆
打唔到去新加坡（太熱）
但沙士所謂好返都係食藥食到癲，然後得返半條人命咁樣（重症個啲）

佢地知果時都深夜....又要叫各大代表開會，點趕到...
再者，今日未有比賽，等多陣有分別？

大巴拿好似中左？

當年沙士果隻醫法係格硬食藥食到骨枯
咁其實好難再做運動員
同今次個case差好遠

More...
Second Juventus star player tests positive for coronavirus in worrying new development
JUVENTUS Posted by Jason Pettigrove 4 hours ago

Second Juventus star player tests positive for coronavirus in worrying new development
In a worrying development for Juventus, another of their players has tested positive for coronavirus.

According to El Nacional, Paulo Dybala is now in quarantine, with 121 members of club staff in voluntary isolation.

暫時fake news 有好多人報但可靠media一間都冇

我搵過source 大部份都係d 9up報 應該都未證實

奧巴都中左？

fake

Fake

阿迪達有 陽性反應

佢話想會再返工

球會以外既source就咪post啦

連加特幾時中?

早兩日先講緊對後生嘅只係感冒
只要洗手就唔會傳染
唔係幸災樂禍不過真係好想知d英國人有咩反應

早兩日你戴罩出入中上環會比D鬼佬笑
你都味成班white trash 冇知識

佢話好番就會回到工作崗位姐

It is expected that those who did not have close contact with Callum will return to work in the coming days.

The rest of our training facility, Stamford Bridge and our other facilities are operating as normal.

NCAA MARCH MADNESS取消

BREAKING: Dybala Tested Positive For Coronavirus

真定假啊

拉上少少睇

英超官宣停未?

一間先開會 咁都唔停就食撚屎啦

有朋友當年中咗好翻
原本好fit下，佢話而家扑嘢都會唔夠氣

（我朋友不是我）

想知道西維爾賣去武漢嗰條友而家點

都入唔到城 應該重係西維爾掛

武漢卓爾一早飛左去西班牙練波

sars 新加坡 238確診，33死。。。
暫時仲多過武漢肺炎

應該咁講
沙士佢係突然消失
只係好彩冇打過去歐洲
而且冇人知點解佢會突然間消失
有人話因為太熱

出面d post到底做乜鳩
係咁上下Twitter search下都懶
一係就old news 當breaking

Cr7?

唔肯定嘅 就過隔離體壇肺炎po /twitter FC下先
唔好下下講邊個邊個中嚇親人
大多數報紙佬都9up冇譜 尤其啲FB page

Sor 回錯po

OFFICIAL: Everton have announced the first team squad are undertaking a period of self-isolation after a player reported symptoms consistent with Coronavirus.

真心英國佬冇得救
今次肺炎最撚柒正苦歐洲區代表: 意大利/英國
亞洲就大陸/日本/南韓

愛華頓官方：一線隊有球員出現武漢肺炎症狀，全隊開始隔離

奧林比亞>阿狗>愛華頓>車

支那何求又想點

Watford FC

First Team 23 minutes ago
Pearson: “We Are Talking About Sport Versus Well-Being”

By Kevin Affleck

Nigel Pearson said he cancelled training yesterday after several members of his squad reported feeling unwell this week.

The Head Coach said the preparations for the Premier League game against Leicester have been disrupted because of the health of some of his players, one of whom is awaiting results of a test following symptoms associated with coronavirus.

He said that the priority remains the “interests of the people who work here and their wider families”. “We are talking about sport versus the well-being of people here,” he added.

Feeling unwell 唔會又一隊啩...

當林鄭流架

愛記官方statement

Sunday’s Liverpool Half Marathon still going ahead. Statement from organisers: ‘We would ask all participants to be health vigilant while taking part in the race and embrace the usual personal hygiene information which has been promoted by all health authorities in recent weeks’

FC Wuhan Zall have decided to quit their extended pre-season training camp in Spain & return to mainland China, where the COVID-19 situation is adjudged to have been largely extinguished. French midfielder Eddy Gnahoré's new adventure is about to begin.

痴撚線散咁勁
有無人覺得好似睇緊戲咁好唔真實

Announcement that Prem Lge and EFL to be suspended until weekend of 4 April expected around 11am.

CORONAVIRUS: All UEFA games postponed next week - including Champions League & Europa League. Premier League meeting at 10:30 to discuss future of their fixtures. #SSN #UEFA #COVID19

官宣左。春訓都suspended

條友預知未來, 家陣番大陸可能仲撚安全過歐洲

般尼茅夫都出事....含得撚

Bournemouth have confirmed the Artur Boruc and four first-team members of staff are self-isolating after displaying symptoms of coronavirus. (Source: @afcbournemouth)

隊隊都開始出事CLS....

有咩可能英超仲諗住閉門踢就得

因為英國佬真係ON撚9

The English Football League is to suspend all fixtures until 4 April, Sky News understands.

終於肯停

呢個係英冠以下
雖然英超個decision應該係一樣

如無意外開完個鳩會就會停埋

Dybala 係咪中左

最多咪一撚樣
支那會撚好過歐洲

垃圾daily mail

可能流感姐

大陸可能係
武漢一定唔係

【英超停擺】武肺殺入英倫球壇 BBC指英超暫停至4月4日

Premier League shuts down to 3 April.

The FA, Premier League, EFL and Barclays FA Women’s Super League and FA Women’s Championship have collectively agreed to postpone the professional game in England until 3 April at the earliest.

Before coronavirus test, Rudy Gobert gave game-worn arm sleeves to children at Pistons game

Privately admit no chance of resuming then & suspension will be extended, but will hope that Euro2020 is postponed by a year creating space in calendar. [BBC]

嘩屌

Premier League: 'It was unanimously decided to suspend the Premier League with the intention of returning on 4 April, subject to medical advice and conditions at the time. Despite the challenges, the aim is to reschedule the displaced fixtures when it is safe to do so.'

其實4月4就冇咩可能開得返 睇怕一定要夏天

停果一個月

CRISTIANO RONALDO has NOT contracted coronavirus, the president of Madeira confirmed.
。。。。。。
He said: “I cannot speak of this issue for data protection reasons, but I want to say that the situation has been properly analysed and it is, at this time, guaranteed that there is no possibility of infection.”

Regional health secretary Pedro Ramos confirmed: “Both the athlete and his family are asymptomatic.”

其黎黎去去都係得個fb page係度鳩傳

Understand there is no obligation from relevant authorities to pay clubs in Premier League or EFL their prize money if the season gets abandoned. This is a massively significant issue. Football is awash with money. But clubs rely on income from prize money. [The Athletic]

歐洲國家盃好大機會都要停？ 原本幾號開？

係咪得返德甲未停

大機會直接postpone一年
原本this summer

Official: The DFL announce they will suspend all Bundesliga and 2. Bundesliga games from next Tuesday up until 2 April. This weekend's games will go through.

DFL: The goal is still to end the season by the summer - from a sporting point of view, but especially because ending the season now could have 'existential consequences for some clubs.'

未有official news
但bbc話可能推一年

咁搞法都無咩可能唔延至下年

勁！

陳偉般 返去打中職啦

德乙又一隊有球員確診
今次係紐倫堡

琴日又話專家話流行病 永遠都有 除非有預防疫苗 否則都唔會攪得掂

【#體嘢突發】

#費倫天拿 宣布前鋒拉荷域（Dusan Vlahovic ）已確診武漢肺炎，並自我隔離。

#體嘢

自我隔離去醫院啦

德甲：
柏達邦後衛盧卡基利安確診武漢肺炎

德甲終於中

森多利亞再有多五人確診武漢肺炎

繼加比亞甸尼後，不幸地森多利亞再有五人確診武漢肺炎，包括一名Medical Director Amedeo Baldari和四名球員，中場主力瑞典國腳伊歷度Albin Ekdal, 罔比亞中堅高利Omar Colley, , 本土前鋒拉古文拿Antonino La Gumina, 與及挪威中場科斯比Morten Thorsby。

其中伊歷度跟加比亞甸尼一樣在週日對維羅納一役正選上陣，而科斯比則後備登場。

法乙Troyes 南韓國腳石鉉俊 中左

最新一波檢測結果出爐，數天前和爵士進行比賽的暴龍全隊、包括當天主要和Rudy Gobert對位的Serge Ibaka在內，皆「沒有」感染俗稱武漢肺炎的新型冠狀病毒。

pic via Twitter @Raptors

武漢肺炎疫情在歐洲一發不可收拾，季中被狼隊外借到費倫天拿的22歲意大利前鋒柏德列古度尼，與隊友謝文比薛拿及球隊一名物理治療師亦相繼確診。連同早前被發現受到感染的前鋒杜辛華荷域，該隊至今已有四人確診。

CUTRONE外借借到中埋

隊長都中。。。
cutrone留係狼隊就無事

岩岩黎就中招。。

alaves 有technical staff x2 中招

#森多利亞 有第六名球員確診 #武漢肺炎 ，他是右閘迪保利（Fabio Depaoli）。

降得班了

今季都腰斬架啦
吉田麻也，加斯頓拉美利斯，連尼迪個d希望無事

屌 中埋Bereszyński
上場正選既右中場 右中中 右前鋒 右閘 都中左 得番右中堅吉田麻也

應中ge唔中 唔應中ge就中

活塞有球員中左招

The Detroit Pistons' Christian Wood is the third known NBA player to have a positive test for the coronavirus, along with Rudy Gobert and Donovan Mitchell.

極限美式足球XFL公佈Seattle Dragons有球員確診，未有披露球員身份。

ibaka 同佢掂咗咁耐都冇事

講到中左就一定係重症 一定會嚴重肺纖維化咁
大把人病徵輕微中左自己好返都唔知 嚴重既多數係本身有病

華西加雷中招

祝早日康復

其實球壇中嗰幾個暫時身體都幾好
希望快啲好返

Swiss soccer president Blanc tests positive for coronavirus

BERN, Switzerland (AP) — The president of Switzerland’s soccer federation has tested positive for the coronavirus.

The Swiss federation said 70-year-old Dominique Blanc got the results of a test on Sunday morning and isolated himself at his home.

“I feel pretty good right now and have only mild flu symptoms,” Blanc said in a statement released by the federation. He was tested after developing a sore throat and mild cough.

The headquarters of Swiss soccer in Bern has been closed and staff who had recent contact with Blanc have received medical advice, the federation said.

Blanc attended the annual meeting of European soccer body UEFA on March 3, and raised the issue of consequences for shutting down domestic soccer with leaders from 55 member countries.

“Due to the coronavirus we are in a situation that could shake, for a part of us, our professional football to its foundations,” Blanc said in Amsterdam.

The day before Blanc spoke, Switzerland was among the first countries in Europe to suspend its national league due to the spreading risk of COVID-19.

Switzerland’s soccer federation will take part in conference call talks with UEFA on Tuesday to discuss plans for how or if to restart the European soccer season which is now in almost total shutdown.

華西橙

維羅納左路班球員都兇多吉小

吉田麻也唔中既話就證明佢成日失位

華倫西亞Garay, Mangala, Gayà 確診
另外仲有2位職員 Camarasa , Juan Aliaga

原來鷹過埋黎呢個post

佢地早排打過阿特蘭大嚟 8成關事
阿特蘭大隊嘢好似本身都算重災區

唔怪得成隊波好似叫完雞咁腳軟
比件老野大四喜不斷中出

garay2月大傷到依家
應該唔關阿特蘭大事?

mangala就算數啦
gaya

但阿特蘭大暫時未有事

伊巴係堅定流？

睇清楚啲啦搞緊笑

屌Gaya

紐約洋基小聯盟球員確診武漢肺炎，為棒球界第一例。他在美國時間週五發燒後自行隔離，現在恢復的很好。

現在比較擔心的是在該球員有出現症狀之前，與多少名球員接觸或使用過春訓基地設施造成傳染。

鬼佬真係等自然好 咁場瘟疫有撚排玩

好番無病徵就繼續練番波，佢冇事但身邊個d人就含撚了

Colley, though, has taken to social media to confirm that he does not have the virus after all as his latest tests came back inconclusive.

In an Instagram post, the 27-year-old said: "Dear family members, friends and fans, thank you for your messages and your concern for me. I performed a blood and lung test on Thursday 12 March 2020 and the results were negative.

“On Friday 13 March 2020 I did another nasal test but the results were uncertain. I can therefore confirm that my family and I are safe from the coronavirus

哥利話自己無中
即係 森多利亞中既 係4個上場右路正選球員＋ thorsby (踢開右中中／右中翼／右閘)＋la gumina （係empoli踢雙箭頭之中靠右個個）

已經係常規西班牙成員 唉

因為英超唔係足總話事

德甲好似已經打定輸數，四月三之前唔會開得返波

係英超先咁ON9死要打

英超好似要四分三球會通過先可以決定到底係void咗個season定等到天昏地暗再resume season

意甲打算5月9重開 7月完季

痴撚線 意粉咁爆法
五月九踢撚到波咩

曬氣
開鳩到咩

好似武漢咁重病個d全部掉鎖哂係屋企等死咪踢到

用FIFA代替算啦

哈化柏林有球員確診

Norwegian FA saying Euro 2020 has been postponed until 2021

UEFA will postpone Euro 2020 to summer next year following meeting today. Official announcement set to be made this afternoon, according to Sky Sport Italy.

普巴又要扮多一年工

Copa America will also be postponed until the summer of 2021, according to various media outlets, including Globo Esporte.

咁多球員確診，開季真係好博

美洲杯同歐國都postpone

馬卡報：歐霸決賽六月廿四，歐聯決賽六月廿七
淘汰賽暫定四月中resume

有冇可能四月中會搞得掂

所以話UEFA班友快撚啲中武肺死
反正個腦都無用

BREAKING: Juventus have confirmed that Blaise Matuidi has tested positive for coronavirus.

祖第二個

matuidi

ccc 藍斯 唔好中

屌
藍斯唔好有事

The midfielder "is in voluntary home isolation, is asymptomatic and is fine."

rugani女友中左

保方, 丙朗唔好有事

NBA
Four Nets have tested positive for the coronavirus, team says

點解成條右路出哂事對左邊隊黎？

愛斯賓奴好似有六個職球員呈陽性反應

最緊要有武磊

Kevin Durant tested positive for coronavirus, Durant tells @TheAthleticNBA @Stadium. Durant says he is feeling fine: "Everyone be careful, take care of yourself and quarantine. We're going to get through this."

一場冇撚打過都中

Kd都仲埋................

都成3x 傷完隻腳、而家中埋.....

外國人真係個腦唔知諗咩

中完招d名人 球星 就開Po講咩咩關注 好好保護自己個d說話

唔中個時又唔見佢地開po呼籲大家
咩都唔預防又唔戴口罩.....要中左招先知嚴重......
其實真係抵佢哋中🦠

Kuzma條on9仲話 Sanitizers “Don’t Work” “money-making conspiracy”
無撚柒腦

維羅納

kd同odoi 一樣咁黑仔
大傷完中肺炎

仲有加雷

2021啲比賽多到

藍網上次作客對湖人 今次湖人gg🦠🦠🦠🦠

睇Ig住洛杉磯個炸出名既人仲係冇戴口罩

班鬼醒未?
未徵狀但又係咁傳播
唔全民口罩點防?

01:
【13:02】據了解，今早大埔那打素醫院初步確診28歲男病人為本港28歲空手道運動員李振豪。他與數名搏擊隊友在2月中旬出發到歐洲，準備參加5月在法國巴黎舉行的奧運空手道外圍賽。他在2月底到奧地利參加比賽，後到法國巴黎參加國際訓練營，因疫情改變計劃，在3月15日回港。

聽日可能就見到佢話中
湖人應該今晚/聽朝全隊去test

歐美非洲盃齊曬

留名睇有球員好似18/19孫興慜咁忙

CONFIRMED: English football further suspended until April 30 at earliest - including Premier League and EFL #SSN #COVID19

Celtics的Marcus Smart証實在武漢肺炎測試中呈陽性；同時，Lakers也証實，他們有兩位球員同樣對武漢肺炎呈陽性，但並沒有透露是哪兩位球員。

Sixers tested players, coaches, and specific basketball operations support staff, team says. The three positive tests came out of that grouping.

Laker中個兩個係ad同leborn就仆街

應該唔係lebron 佢今朝仲出緊ig video影佢老婆做gym

佢個gym係咪私人

佢屋企嗰個啦

Charlie Austin has been diagnosed with corona virus.

Get well soon Charlie!

#wba #westbrom

賀！武磊確診

Albion clarify Austin “virus” story

Albion would like to clarify that striker Charlie Austin has NOT tested positive for COVID-19.

Charlie reported symptoms commonly associated with the coronavirus and on medical advice from the Club was told to stay away from training and “self-isolate” a week ago.

Contrary to reports this evening, Charlie was not tested for the virus and has subsequently made a full recovery.

“I felt terrible for a few days but I never tested for the virus and feel fine now,” said Charlie.

“It was sensible advice to self-isolate from the rest of the lads and from my family during this period. I’ve now made a full recovery.”

The Club would like to confirm that no other players have required testing for coronavirus.

大巴拿中左